Bose QC 35值唔值得買

想買個無線隔音headphone, 想問下依款個隔音同音質效果如何

sony 1000x

我買左，個消音一流

但音質都唔算話突出

我都諗住買佢，有冇用緊既巴打分享下

試o下 akg n60 nc

不過冇音樂果時呢個耳仔會feel到壓力
所以最好新身去試下先

上個月買左，環境既人聲你預隔到八成左右

依個好過Bose ?

貴少少
好似多啲功能
但我個人戴得唔舒服

啱啱睇完review, Sony 依個音質比Bose好
攪到心大心細咁

買咗apple store特別版深夜藍
聲唔係話最好
但戴落真係好舒服
最緊要唔似其他headphone咁焗

Between 不如你直接去星際 DMA 試
應該 Bose QC35 Sony MDR-1000x Sennheiser momentum 都有齊

qc35就輕身啲，音質就普通咁啦，sony 1000x音質同手勢操作好，但就重啲同帶得耐耳仔熱左少少，隔音2隻差唔多。

隔音係好，但聲同其他款就差左截
買呢款真係mainly for noise cancelation

巴打岩

唔值
用緊parrot zik 2.0